教院highdip升上degree嘅機會有幾大

我jupas報左教院嘅幼兒教育
諗住比心機讀去駁返上degree
我見OU個邊係GPA2.6就可以升
想問下教院個邊嘅情況係點？
感謝各位

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

仲教院
你估有咁多位俾你做老師咩

OU 我fd話要爆3先入返